林奠話外國對美國同香港嘅示威係雙重標準嘅新聞上咗Reddit 最頂

如題，重唔快啲推Post 推comment?

From Reddit tg group:

4個鐘8.5k upvotes 同六百幾comment，極具潛力，快啲入去upvote 片中共同林奠嘅comment，同埋幫置頂嘅comment解釋下香港人對警暴同暴政嘅訴求 😀

Update: 上左r/all 最頂，快啲開工啦

**yp: 英文唔好 或唔熟悉情況嘅
就唔好亂嚟啦 幫手upvote已經好夠🙇🏾‍♀

輕輕一推

HK police kneed on a foreigner neck, who died 1 day later

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

推

之前係咪有人講過reddit最好唔好用URL入 自己search入去?

無人屌鳩林奠咩

Delete 左後面嘅tracking link 就ok
同埋都已經推到最頂，Admin 唔會理人靠link 入

形勢好撚差 五毛借d耳抹黑香港
目測自己友唔過5個

14k upvote 啦

推呢個

From tg group:

有啲方向俾大家：
1）Trump 係衰，但係林奠絕對無資格係道德高地批評人
2）中国先夠雙重標準：支持美國人為Black Lives Matter 上街，香港人為民主自由上街就瘋狂打壓，加上佢自己先最歧視黑人
記住記住 千其唔好鬥慘

大量五毛 comment 洗白！
五毛狂貼香港打爆 Starbucks!

Reddit 要人！

有冇template俾手足copy and paste上去reddit洗版？

Upupup

收到

Cc台完全係平行時空 國際線就真係開始失民意

Reddit最忌就係無意義既comment同洗板
連登既相反

方向俾左啦
千祈千祈唔好洗版
諗唔到點寫，upvote 手足comment 就夠

STOP

好快美國警察都會，蒙臉做野 落手都方便打大力D

唔好啊大佬
好乞人憎

制裁埋坡狗

柒婆又柒出國際？

其實係對我地有利嘅
不過再唔推手足comment 就會俾五毛騎劫

PUSH

OK
咁我寫過一個comment解釋

點有利法?
見到人話香港警察唔算差 美國雙重標準 中國克制 香港示威者暴力wo

push

你sort by Top comment 先，世界會唔同哂
同埋五毛佢咁樣comment 仲好，我哋大把證據反駁

Push

西方自由世界 vs 中共封建國家

做嘢啦

好撚煩，叫咗你地唔好亂入又要亂入，講香港無rioter咪得，仲要upvote。

樓主 reddit 有link referrer detection

你就咁貼成條link
會show 係由LIHKG click 過去
之後所有upvote 都唔計
因為違反Reddit Vote Manipulation

如果用戶自己copy paste 或search 入去唔計Vote Manipulation

經連登入

冇事

copy paste 冇事

https://www.reddit.com/r/worldnews/comments/guzx6a/

直接click 唔計

私了裝修嘅副作用黎緊

個人唔建議用chinazi
因為好小圈子好重情緒色彩

唔好鬥慘

唔好插入美國內鬥

屌 我見大部份comment 係叫美國人學香港人咁要有五大訴求，完全冇理過林鄭

world news is full of self hating white cucks its pointless to reason with those degenerates

貼返藍屍打爆黃店d相/片出黎
Spin返係pro China thugs start violence first

人哋傾緊抗爭策略嘅時候，洗人板好似唔太好

其實我覺得有d 私了應該一早講明係唔同意
連登只係識冷處理

up

推 唔可以畀人誤會

推阿！屌！！！

個陣冇人聽得入耳,係同溫層外嘅人眼中根本冇分別

依家唯有將d野spin返去藍屍打人爆鋪在先

睇到大量左膠label緊HK protesters=US protesters

pish

有英文版可以上Twitter

幾撚驚條七婆唔出嚟加鹽加醋

文宣！

Translate all graphics!!!!

乜嘢繼續止暴制亂
應該係「繼續血腥鎮壓」

咁嘅邏輯咁計
如果有五毛copy 一條link 去佢哋自己嘅Group 到，咪可以invalidate 所有upvote 嘅人？

林鄭開地圖炮

又有一隻毛

拉

得罪講句
呢d 圖香港人圍內先啱用
國際線會變成角度好奇怪
就好似拎南亞個單黎同George Floyd 比係唔知想講咩
兩地警察都會用過份武力?
兩個社會都對minority 有歧視?

不如你諗下美國人睇度咩反應先啦

華春瑩: I can’t breathe
meanwhile華春瑩: support hk police

同埋本身upvote 已經好多嘅Post, 因為靠link入而話係vote Manipulation會越寛鬆
*個人理解，歡迎巴打更正

裁判官葉啟亮 將登上The Magnitsky Act

英文版呢

一講班友又話左膠-O-O

張圖最好整做中英對照再放上網

有時d 文宣個角度好香港化
外人睇落係會覺得唔知做乜鳩

即係佢地個問題係systematic racism
你事旦拎一個州一個城既反應出黎想同佢地講美國制度冇問題?
就等同有個白警問你飲唔飲水代表冇問題?
咁set curfew 出動national guard 又點
都係個句 唔熟美國野就唔好評論佢地既野

個reddit post 由自己經驗出發
講下我地既困境(黑 警 司法 政府 中共)
唔洗鬥慘鬥嚴重

P

班支那柒頭叻唔切話人雙重標準
結果大大個回力標打返自己度

屌我都睇到，好多五毛狗

宜個PO真係對我地有利?

5毛加收左錢既打手再加一班愛黨愛國既小粉紅 邊夠人地玩

有冇英文好既手足頂頂 好多五毛

英文唔好 睇到好幸苦

呢個真係要推，推到777仆街...

又助攻

裝修都仲有討論空間
大佬你唔私了你比人攞刀斬死呀
雙邊動機根本唔一樣

幾好
有無巴打整??

The comment section is all about agreeing with 777...

tui

There are some non-wumao comments below but too few upvotes...

點解睇咗咁耐 一個偏向我哋既立場既comment 都搵唔到

要pin 另一個Post 重Send

From tg group:

有啲方向俾大家：
1）Trump 係衰，但係林奠絕對無資格係道德高地批評人
2）中国先夠雙重標準：支持美國人為Black Lives Matter 上街，香港人為民主自由上街就瘋狂打壓，加上佢自己先最歧視黑人
記住記住 千其唔好鬥慘

依個八婆真係雙重標準

唔覺得推宜個PO對我地有咩好處

唉

你上得多reddit就會知
同大陸小粉紅打嘴炮係勝唔到
佢地完全outnumber你, 等於你上hkdiscuss同人講係無機會勝
講真,明白嘅自然會明
佢地對政府反感同你一樣,
所以有人屌佢地政府佢地會覺得岩,係無辦法駁到

林鄭真係嫌美國唔夠煩同嬲

其實林奠個朶都臭出國際

仲會有人信呢條賤婆講野咩？

睇咗陣 開始都覺 根本標題同內容已經誤導咗班美國人

班左膠如獲至寶咁攞個headline 黎attack 緊佢地自己啲官
佢地根本唔撚care 香港/唔明香港個分別

agger
不過其實要考慮長遠少少點做
私了裝修又好 粟一燒又好 掟磚又好
一係解釋一係講唔同意

文宣圖個logic 太香港feel
完全說服唔到街外人
唔係翻譯做英文就得

仲有 chinazi 好hard sell

仲有 avoid whataboutism

There are still Chinese propaganda and communist sympathisers trying to use this chance derived from what is happening in the U.S. to defame people fighting for liberty and justice both in the U.S. and Hong Kong. Disgusting. I hope you all go to hell.

P.S. O those are most likely ANTIFA. Funny a militarised civil group accusing Hong Kongers of brutality and racism. Fucking communists.

中國：尾國雙重標準，支持黑人

reddit終於想定五大訴求

大家幫托，頂得好辛苦

張圖幾好，但小弟英文唔好

見到下面近乎全部cm都係鬧緊trump同埋話明明香港都係周圍爆嘢但係就叫peaceful

好多留言都係對我地不利

美國只係大遊行話係peaceful

點解要upvote
呢啲對家文宣嚟

壓倒性地不利
第一樣係民眾行為係"暴亂"
當佢地親身體驗並認為個啲叫"rioter"嘅時候
香港放上黎嘅相畫面極度相似
例如starbucks 黨鐵 叔一燒咁
好難spin/回應到
因為有機會引申到一點，就係要割蓆
(eg "大多人都係和平示威" 就中呢樣)

第二樣係政府行為/態度同中共無異
都係打壓
但呢點的確唔關我地事
呢到真係唔應該插手

負評計唔計？

[行動POST]615全民放假悼念日

唔好推

呢個post的美國人因為佢地對外國實在太無知，完全中曬中共propaganda

屌緊Trump政府同牙Josh等支持香港的政客雙重標準
覺得一樣係rioting但US同媒體(即係罵埋NYT CNN)為咗打中國美化香港示威
唔清楚香港法律，暴動定義同美國差別
無視咗香港唔可以用選票投走唔鍾意的人
唔知道我地有好多人被失踪被自殺

唉

大家downvote番個PO佢啦, 唔明樓主想點

好撚多五毛

係咪應該負皮個post
對對家有利
好多五毛開工

支那發言,不過佢都一早要落地獄,冇咩分別..

唔係回應唔到
只要屌柒佢地抽空嚟講，無視時間線。
幾時開始裝修私了？肯定係721,811 之後，警黑合作先trigger 到。之前我地和平示威完全無回應過。

柒婆要出人頭地lu

whatsapp/tg/v柒 group 理論上冇HTTP link ref header?

我地抗爭咗成年
佢地係幾日內就破壞同搶劫

Done

唔關upvote 多少事

你睇返admin announcement

其實冇不利
反正入面D人都唔會投侵

我相信外國網友無咁傻 但係唔可以任由五毛抹黑

由佢地自己諗
諗唔掂就佢地自己負責

連登笑得太多四眼嘅下場

叫人upvote 既有冇睇清楚入面班人講緊啲咩？

幫手負皮五毛comment

成班傻仔唔識英文仲叫人upvote

係咪應該負皮個post
對對家有利 冷處理最好
好多五毛開工

其實佢根本冇做錯

你睇返announcement

Detect 到同一cluster 就所有vote 都唔計
正負都唔計

我開頭都諗 強調"是你教我們和平是沒有用的"
但係咁樣同5毛打 比人decontextualize+冇人幫手upvote+ 比人downvote
話犯法就係犯法
真係比人禁住砌

https://www.reddit.com/r/worldnews/comments/guzx6a/comment/fsmdcjo

用連登插入代碼個功能

```LINK```

應該spin去
侵侵 可能 係double standards
但係唔代表香港示威既人有錯
唔代表共狗無打壓民主

猛咁割蓆係無撚用

blocked

-0-0

comments 度要幫香港洗白
係紅資同撐警先有裝修

upvoted

唔覺得有咩問題
唯一問題係用中文

第一滴血直接制裁柒婆先啦

諗多咗
根本冇人識佢

有人有講，比人downvote到雙位負數(我個陣望係-78)，其中一點反駁係violating free speech...

最尾嗰點先係重點
外國完全冇新聞報道

just go downvote them.

食林鄭人血饅頭先

有圖！

林奠先係雙重標準
竟然向他國內政說三道四
嚴重干預美國內政喎

拜託有acc的手足上去解畫

無acc淨係可以連登推

屌你地打Comment果陣咪用"our"啦on9
用第三者視點先有說服力架

拉post

必有回響

咁gg

抽著火水

唔該轉做英文po上去

記者 急救果行 點止高層默許包庇
直情出聲屌返記者同急救人員轉頭

Pish

唔好推 直接downvote

出摩西分紅海

stop

pushhh

The post is locked.

Reddit唔係五毛集中地咩

美國都有好多白豬何須太在意

[deleted]

好似OP delete 左
可停止推post

死得
愈洗愈反感

千其唔好洗版
諗下五毛幾乞人憎
咪學

唔好reply
番twitter 打

我覺得好難打
個主題太不利

去第個戰場打回下血
減少依度輸左既影響

Just curious. Foreign countries include China?

Director of the Foreign Ministry Information Department of China Hua Chunying: support Hong Kong police

Hua Chunying: I can’t breathe

好事嚟
有個comment 屌hawley 好多upvote
起底五毛/小粉紅黎

近呢幾日投票五毛至少多咗四五倍
不過過一段時間通常個比例會正常返 真係要靠大家努力

樓豬下次小心d
如果係對對家有利
應該吹雞downvote 唔係upvote

睇清楚啲先，唔少人話香港係暴動呀

依幾日國際戰線真係災難黎
希望大家格硬食住上
可能難reply 啲因為好易奶野
但都要去like, retweet, upvote 啲支持香港既外國人

左膠係會認同freedom of speech可以去到比外國做propaganda都唔應該禁

同佢地嘈係冇用，一係好似侵咁唔怕被佢地屌都要bam共諜，冇權既咪由佢地自食其果好似當年rapefugees咁

係有啲可惜
明明可以片返林奠轉頭
太快俾五毛騎劫左
佢哋今日太倡狂

入去睇到啲留言

都係話林鄭冇講錯 屌trump

仲推

100萬 200萬人上街個陣有冇爛過一件死物 之後啲合法遊行有邊次唔係黑警出手打壓先 不停示威左兩個幾月到8月份先有火魔出現 黑警濫捕 暴力拘捕手法不停升級 香港示威先再提升小小既武力 裝修完 有邊間鋪係會爆完排隊入去搶野偷野？ 最大問題係 直至今日 有邊一個黑警有制裁到？

真

用意不明

好似係連登有警暴新聞嗰時，突然有外國人同我講敘利亞更殘忍咁樣

Worldnews仲有第二個香港post懷疑係五毛開
一開波就有個Mon post狗nova9001起到吠

Push 2

日撚日啲五毛都想將香港示威同美國示威拉埋黎講

一係你就係唔夠醒自己走入個Trap到
一係你個account已經俾人收買咗

明知啲五毛論點就唔好叫人upvote喇

你打咁大條timeline解釋果時5毛同反侵可以洗夠幾10條comment，就知有幾難打

超多五毛同antifu

其實對某啲扮理性嘅人嚟講
同佢地解釋只會令佢地更想搵野質疑你
所以一見人提叔一燒單野
我就提葵涌警自編自導汽油彈
鬥數黑材料就得
反正子彈我地大把
五毛藍絲講嚟講去都係個幾單

傻閪連登仔

想問咩係OP?

original poster

Reddit入門求指教

開acc 然後學好英文

Post deleted.

其實有基本reading
判別敵我
係自己友click 下個upvote button 就夠

再唔係就去r/hongkong 個版面
全部upvote 曬就得
唔洗識英文

重點放喺分享抗爭經驗可唔可以connect到美國人？

美國黑人比警察殺咗幾十年
trigger咗幾十年啦
一次George Floyd先爆咋
真係唔好同我鬥慘
美國systematic racism同打壓長遠過香港

riot啲人最近開始割席 我仲未
我覺得佢地情有可原
唔好屈人地Reddit係五毛
講真 佢地好多points都係大部分左翼諗緊做緊嘅野

一句五毛/中共propaganda 黎話我地被洗腦
同啲藍絲話黃絲細路比洗腦一樣
邊有咁易呀

唔明呢個post 有咩好推

佢地抗爭咗幾十年呀
鬥慘

負皮五毛出既comment/post
正評自己友/外國手足

我英文ok的

我諗冇redditors覺得香港示威有錢
但係佢地都支持美國BLM
Reddit不嬲唔支持侵
唔好見人意見不合就屈毛

你咁講8964都可以計埋
我地百越人都俾漢人打壓兩千年

Agree

佢地前幾年先有fegurson
再之前NBA kneeling
馬丁路德金
大有大protest 細有細protest
BLM唔係第一日發生呀
唔係一朝一夕嘅事呀ching

警暴黑警相信個個國家都有 差在邊個政府包庇得犀利啲
國際線係咪可以raise個全球反警暴嘅議題執法人員必需有獨立思考同被監察

唉，reddit唔可through link入去推post㗎，會check㗎

明白
我意思唔係鬥慘
而係唔應該將成年以嚟嘅暴力畫面放埋一齊

外國左膠太多 已經唔係以前禁醒喇

請唔好回應任何關於美國暴亂嘅嘢 喺佢哋形勢未明朗前唔好指指點點 佢哋會入你數 正如所羅門所講 美國政治鬥爭唔好隨便插手

其實我真心覺得冇所謂
會關心嘅人都應該有哂立場啦
橫掂美國呢㗎咁支持呢個BLM protest
可以吸納其他平時唔留意嘅”左膠”支持

Sorry, this post was deleted by the person who originally posted it.
It doesn't appear in any feeds, and anyone with a direct link to it will see a message like this one.

示威者程度差天共地 香港示威者多數係學生

同埋全部有金

香港只帶警犬

Yup

Twitter反侵係主流黎，無得解釋
connect BLM 支持反警暴就得

五毛質問應對
1. 送胡生tweet cap圖比佢，美國示威係香港示威者暗中策動，香港示威係CIA funded
2. CCP is racist 驅逐廣州黑人 維吾爾集中營
3. Tiktok racist

總之你認真就輸了

唔好比五毛帶偏講咁多香港野，美國人只care自己，當自己做比美國人睇啦，要左膠大愛上身

樓主條LINK入面奶共鬼/五毛多到

未完㗎，大家出翻嚟！！！

另外上個po嘅OP會delete，可能因爲佢係五毛，見勢色唔掂就del po。下次再出現相同情況，po要由我哋自己人開，噉先唔會白費心機！

屌你老母，留幾次言都無人upvote 含撚啦